[2017]鄭立: 其他國家的人為何要收留你?

高下立見

樓主熱狗

我地夠接受好多酷刑聲請啦 人地d垃圾國家唔知又點講香港呢

成個背景都唔同
當年英美仲講緊一國兩制運作正常

陳雲